Nee; ik neem nl whack de bill in _twee_, en geef de helft vn bij je, nl de yuther half naar de yuther vrouw.
Dat is de manier waarop Sollermun was gwyne doen wid de chile.
Nu wil ik u ast: What's de gebruik er dat een halve bill?--can't buy loopbanen'n wid.
En wat is het nut van een halve chili?
I wouldn' geven een Dern Moonlighting voor een miljoen un um."
"Maar hang hem, Jim, je hebt schoon miste het punt--schuld hebt gemist duizend mijl."
"Wie?
Mij?
'Ga lang.
Doan" Talk to me 'raptus yo' pints.
